上年今日既戲院同今年今日戲院既分別

上年今日：全港院線排長龍

今年今日：全線港院線暫停營業